真心覺得斷電斷網有機會發生！

究竟搵到應對方法未？

到時全部香港人上街
最多咪俾坦克碌死

斷網嘅話民間電台有無得諗?
保持大氣電波資訊流通。

斷電斷網就冇哂冷氣軍師，D人係屋企on99你估下跟住會點？

可能仲會斷埋水